{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022371?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 LX22풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、駐車は一部屋あたり最大3台まで可能です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットを同伴する場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守していただく必要があり、客室や施設を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としては、個別バーベキュー施設を利用できるものがありますが、利用時間は15時から22時までで、バーベキュー場所は各客室の個別バーベキュー場です。 炭とグリルを利用するには50,000ウォンを、電気グリルを利用するには20,000ウォンを支払わなければなりません。 メゾネットタイプの客室は、児童、幼児と一緒に利用する際には安全に注意する必要があり、一軒家の客室は個別に使用することができ、旅行を快適に楽しむことができます。 IPTVとWiFiを客室で利用でき、暖炉を使用するには50,000ウォンを支払わなければなりません。 プールは6月1日から10月15日まで運営され、その他の日付には閉場となります。 プールの利用時間は15時から22時30分までで、プールの利用は無料です。 水深は1.4mから1.5mです。 乳幼児や子どもは浮き輪をつけて泳ぎ、プールが深いので子ども一人で使わないよう保護者の注意が求められます。 プールを利用する際は、特別な注意を払う必要があります。 ペンションでは常備薬を提供し、駐車は最大3台まで可能で、3台以上の場合は事前にご連絡ください。 ペンションではビリヤード台や遊び施設を提供しており、屋外庭園も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり最大3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションにペットを同伴する場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は次のお客様のために遵守していただく必要があり、客室や施設を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や炭火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤表示や未確定期間についてどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー施設を利用できるものがありますが、利用時間は15時から22時までで、バーベキュー場所は各客室の個別バーベキュー場です。炭とグリルを利用するには50,000ウォンを、電気グリルを利用するには20,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室の特徴はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、児童、幼児と一緒に利用する際には安全に注意する必要があり、一軒家の客室は個別に使用することができ、旅行を快適に楽しむことができます。IPTVとWiFiを客室で利用でき、暖炉を使用するには50,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは6月1日から10月15日まで運営され、その他の日付には閉場となります。プールの利用時間は15時から22時30分までで、プールの利用は無料です。水深は1.4mから1.5mです。乳幼児や子どもは浮き輪をつけて泳ぎ、プールが深いので子ども一人で使わないよう保護者の注意が求められます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは常備薬を提供し、駐車は最大3台まで可能で、3台以上の場合は事前にご連絡ください。ペンションではビリヤード台や遊び施設を提供しており、屋外庭園も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 757,
        "QA": 901
    }
}